求救！！！！有圖

岩岩申請會員 第一次出post 大家插細力啲

話說Psn出左個優惠包係3隻戰地既高級版
但係我已經有其一隻戰地 所以佢顯示無法購買
請問大家可以點算？？ 我有無得放棄隻game然後比我買個優惠包

開個新AC再買